hkmap.live有無得check返過去嘅紀錄？

想查返啲佈防，有無高手可以指教下？

冇
但呢個idea好正

你不如聯絡hkmap live嘅負責人叫佢哋開發呢個功能

無回音

唔係有個apps 叫 backuphk?